［Switch］Splatoon 2［69］終於更新啦！

[center][b]Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年6月13日

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫, Expansion爆機後仲會有兩套新衫同一件新武器

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 收費服務係跟ac, 請考慮清楚用邊個ac入game

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

size=6]Salmon Run Mode 心得[/size=6]
by夜闌人靜巴打

個人認為打工需要一個主力清怪輸出，另一個負責執蛋(特別潮漲時D怪多到 )，當然要視乎武器池抽到咩武器，例如毛筆執蛋、中碳清怪。

運蛋方面，高難度場要習慣打完BOSS後拿一粒蛋就走，唔好戀戰或折返原處執蛋(除非蛋在籠附近)，因為呢個時候另一邊已經有BOSS(頻密既鳴笛聲 )出現等你揾佢。如果發現那個WAVE 垃圾桶頻繁重生就留單邊垃圾桶，三角炸彈消耗太多墨水導致效率降低。

另外好似[97]的範例片，一開局所有boss(除左垃圾桶同高塔)最好等它們自己走到接近屋企附近才解近，減少整體運蛋所需時間亦同時減低危險性。特別開局是雨傘時 ，全員要一齊站在籠附近誘導佢自己飛近，被它瞄準的人可以嘗試把氣球發射角度成一直線打回去。至於鐵板車同地鼠(送蛋BOSS)無論開局到完場，都要把它們引回籠附近解決，有時通關與否就取決於它們。潮退時等BOSS走到岸口位置再打，太前打BOSS路口過窄危險性太高，不是被兵圍剿就是被拍落水，同時執蛋也不方便。

以下有幾個地點需要注意
1.難破船右邊升降機位置

每個wave 開局或完場前把升降機的牆油好，避免來不及搭升降機時也能爬牆回家。這個位置盡量也不要跳下去打怪，開局如果發現三個人都跳下去的話自己就要留在船上。儘管其餘兩個出怪方向平靜(好快就有 )，最多在船上放三角炸彈支援。
2.集落場前方鐵絲網

除左開局，最需留單邊垃圾桶的位置。出現高塔時，拿了機動性高的武器(雙槍、毛筆、輕碳等等)需主動去清理。所有boss(除左垃圾桶同高塔)要等到它們上岸才解決。
3.工房退潮時

把籠附近的地方油滿，籠後方的地、每條柱之間也需要油一油，走位逃生之用。如無必要不要走到鐵絲網，試過全員在那處翻艇 。一樣引怪到籠附近解決。
4.シェケナダム鐵絲網

開局前除左油高台既牆之外，鐵絲網附近既所有牆都油一油，逃跑之用。同樣開局引怪到籠附近解決。BTW，金魚水閥如果係鐵絲網個邊開中就等它走離鐵絲網才攻擊，太遠打執蛋費時之餘，金魚也越走越快(鐵絲網上)導致不能令它爆蛋。

金魚水閥(間欠泉 )可以參考下圖
難破船ドン・ブラコ Marooner's Bay

海上集落シャケト場 Lost Outpost

トキシラズいぶし工房 Salmonid Smokeyard

シェケナダム Spawning Grounds

大絕方面，感覺到場面就快會亂到不受控制或蛋數目嚴重不足時，唔理WAVE1 WAVE2都照開 。
噴射背包(複數長蛇、高塔、爆彈、垃圾桶)
高壓水槍(兩個或以上既BOSS時使用、複數垃圾桶、遠處高塔、救遠處人用)
英雄落地(主要爆彈)
Bomb Launcher(籠附近多怪時、高塔、複數地鼠、救全家用)

幾個要點
salmon run 油牆 對比油地更重要
誘導BOSS 拉近籠再打
留意有冇隊友變水泡
留意時間及還需要收集的蛋數目
打完BOSS執一粒蛋就揾下一個BOSS
當成為垃圾桶或高塔目標時遠離隊友
蛋收集數目達成後就遠離隊友，唔好痴埋一齊瘋狂執蛋
金魚暴走時爬牆達致延遲效果

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

辣殺驚留名

Version 4.0 大型改動

今後のアップデートの予定をお知らせしよう。
本日配信のVer.4.0ではべッチューコレクション第1弾が追加され、フェスの新仕様が導入される。
次回のVer.4.1では、PVにも登場した新たなサブ・スペシャルウェポンを含むべッチューコレクション第2弾や、新ステージ、新BGMが追加されるぞ。

これは「ベッチューコレクション」。
おなじみのブキの、サブ、スペシャルの構成が変わった”別注品”で、ギアブランド「タタキケンサキ」によるモノトーンの配色と、赤い洗濯バサミが目印だ。
べッチューコレクション第1弾は、本日午前11時に追加されるぞ！

[From 江戶紫 絲打]
Fest mode 變咗做 regular & challenge
Regular 可以1、2、3、4人姐隊都得，完場後可以選 continue （つづける）/ customised and continue（カスタマイズしてつづける），咁就可以同一隊人一齊繼續玩。

如果4人可以達成武器、裝、style都一樣嘅話就會獲得「おそろいボーナス」（Matching bonus），同時會被賦與特別嘅隊伍名稱。

Regular 係以「貢獻度」計算，包括「油地p」&「勝利bonus」，而如果勝利嗰場係有「matching bonus」嘅話都會計埋入貢獻度。

至於challenge mode 係相等於 solo play，一樣以推測fest power 分組。但係就多咗「10倍」及「100倍」嘅特別場，eg 如果喺10倍場贏咗，咁該場嘅貢獻值就會乘10，100倍場就乘100。

而贏咗10倍 / 100倍場嘅隊伍會被顯示於廣場螢幕。

Reference:

其他改動

天滅老淫

新板主

yeah yeah yeah yeah

ikasu

叫我暴龍姐

4.0 update 英文版

的確好多人專玩油地, 可以一隊了

執

手機響鈴

更新左咪又係贏唔到3號

強帖留名

有冇人會唔比錢

新拍+泡泡

黑白壽司.. 又幾場都有隊友跳返屋企射導彈

三跑蛙鞋

三跑新bgm

英文版 公主hard carry

其實363%係咪maximum？
個數咁怪既

Luigi spawn camp

千奇唔好喺三跑主畫面㩒R，我好似中咗伏

慘

dllm 蠟筆竟然唔buff
上個月4模式top500 兩千人入面
蠟筆撚加埋都湊唔夠一台麻雀

會發生咩事

你覺得仲可以點buff

評價reset到40

原來有咁嘅設定架 即係想降低難度就可以咁玩

三跑打個UFO由3粒春變5粒春

不過都係死全家

lm

新帖留名 平均殺數終上到10

有無諗過我呢啲用筆既玩家

BTW 想要新打工地圖

冇郁到H3D，希望會喺新環境繼續增生，直到Cherry出

點解我friend list既人全部無online

他媽巴reset 咗？

no, 唔係我黎

成半年都無新MAP

邊位巴/絲打叫 Sandy ？

請問sandy 係邊位巴絲？

一枝新筆都唔出

求 tama 巴入

三跑-1

叫我諗咩技 我都唔知出咩技好似

他媽巴謝carry

三跑-2

打工方面：

●增加新功能，稱號和評價達到100以上時，可前往熊老闆商會，將其降低到40。

●燒烤架掉落的金色魚子數量增加2。

●因人數較少時或除自己外，隊友交納的金魚子數量相對於全隊較低時，導致打工失敗
降低評價只為降低平時的一半。

●分配武器在特定的情況下，普通WAVE的BGM會發生變化。

●在1次Salmon Run期間，積分上限可達99999。

●本地聯機可選武器增加2種，可選初始危險度200%。

垃圾老任要收錢唔玩了

咁撚樣都贏倒，對面枝狙有咩感受

入左黑洞，無friend online

幾時挑下99999
我地幫下手

今次fest

補充：即係食紅豆湯（沙）嘅話，你中意啲紅豆一粒粒，定係溶曬變咗沙？

喜歡BOTH

我諗99999積分唔係評價分數 ，應該係去櫃位拎獎勵個積分

999 改 99999 應該無乜可能
打工需要新地圖+新野...

你把遮仲有進步空間 加油呀

我個人渣啫 不過開遮企喺塔上面擋子彈黎推塔係爽嘅講緊打B range嗰陣

可以reset 40幫我上999

先日公開されたVer.4の予告映像で、新たなサブウェポン「タンサンボム」の存在が確認された。
パワーを溜めるほど効果が高くなるらしい。
構えながら小刻みに動くと、パワーが素早く溜まるようだ。
10月以降に追加されるブキの一部にセットされるとのことだ。

そして、同じく映像の中で確認されたこれらが、新たなスペシャルウェポンなのか……？
続報を待て！

最尾個鎚仔係咪勇者王鎚仔

螺絲丸

螺旋丸

咁大個鎚仔，新武器

光になれえぇぇ！

Goldion Hammer

special weapon

咁樣逆轉贏真係好正
但係輸一場一裂真係唔想打

4排 爭一個 有無人打

Rank 4 人-1 6956 9355 7293

個半鐘推由S+8三裂直剷到X
隊友運好到PK，明明今日我用主武用到成碌撚咁

想問幾時可以開始比nintendo switch online嘅錢 點樣比架

陣間有冇人深夜追風三跑?

19號 到時可以係eshop/官網買
eshop到時會再有個7日免費體驗

唔該曬 咁有冇期限話邊日開始冇買就冇得連機

入唔切

屋企一黑，斷咗

3跑-2 樓搖中玩3跑

-1

又斷

呢排斷到唔想玩

我今日係因為颱風

有跑
不過我玩緊大神未 save

圍牆外嗰啲瘤不如引佢入嚟先

原本想趁打風玩，但電壓咁唔穩定，都係唔打，廢事斷線

今日唔敢單排

謝carry

打風係升RANK好日子, 自己無斷, 但係隊友斷唔少

十號波上電視8排

屋企搖到HIHI 無心打

首先要有信心白己唔斷

Tama巴仲打唔打?

4排 爭1有無人打

推塔=n連敗
area=n連勝

求推搭教學

用中遮開住遮黎推塔其實都係睇運氣架啫

一陣雙排？

想打街場升rank不過都係升唔倒架啦

果然打風真係唔好打單排，會出事

新個把黑壽司唔錯

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

正想share

唔明即係咩條件

我諗佢嘅意思係要借幅牆

Hacker

有冇人同我一樣係咁斷線

求推搭攻略

似係真lag

想問中遮配人速嘅話，開遮行嘅速度有冇提升

冇試過，
其實好多技可以自己用試射試，試埋用幾多啱自己

冇咁多裝試

其實我都好疑惑
但你睇下對面得一個浴缸郁得到

始終都掌握唔到防守的訣竅，永遠都係第一波搶到灘但之後就逐步被壓，好多時仲最後一分鐘被反照

有冇巴打想四排呀？

新手一問，你地係咪都用pro controller，體感連住個mon一齊搖好暈

tv mode+JOYCON controller
掌機mode玩hero mode就算

其實冇乜所謂，睇自己用唔用得掂，不過主流都係用pro制
利申 handheld玩

雙修

老任係咪on撚鳩架，枝雙紅鑽斷左半場都照裂

三跑幾時會有新場

未必有了

推塔咁玩就啱架啦 隊友負責殺人我負責推塔，kd樣衰d都唔緊要

教me ok？
利申只係識用雙槍

只係識用遮，教唔倒

三分已袋

咩三分

作為一個推塔友 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈Knock out勝利有咩分別。
令我地既紙皮巴 totally no mood to 捱夜打機

P.S.比d咁ga對手紙皮巴..is侮辱..哈

冇一句睇得明

其實咁耐以黎有冇加過三跑場地

加咗兩個

Salmon Run Pro Con

又cap水

自製㗎喎

我以為係出
自膠

係出就快啦

原來已經有巴打post左

唔緊要，好似得我地鐘意

點樣改遊戲入面嘅名 我去番部機嘅主頁係改左，但係入到game仲未改

restart game

要熄咗隻game

點解d on9仔咁鍾意拎住枝魚槍行番屋企送分比人架

點解可以連續兩場都有呢d人，仲要一次比一次送得多分

有冇人ikaWidget2 入唔到？
係咪要等更新？

呢個app?入倒喎

係
唔知咩事用開突然間入唔到

老任改左野ikawidget2 同squidtrack都爛左

我都鍾意囉

怪唔得知 我load唔到result

Oh thanks
唯有等更新

我an仲用到
不過load勁耐

我要新筆

冇人wow?雖然都算舊聞

pv show過搞到冇乜驚喜

冇人理十月update，玩埋呢幾日就散水

轉會了 玩spiderman 算 要收錢 老任搞清楚自己定位未

有咩高見

每個月10蚊左右姐
一個月買少幾支旗就得喇

咁搞笑嘅你，不嬲隻game 都係連線玩，而家一年收你幾十蚊就變咗定位 spiderman 同 splatoon 定位都完全唔撚同

呢種人理佢都嘥氣

不如話走去玩cs

無新筆

冇新中遮

講單機ps4多就不在話下 講連線驚淨係gta 茫亨都屌打老任 老任點解要學人收錢 講單機除咗zelda就得返堆翻炒 講連線 免費都可以玩下 但講比錢 我俾多少少錢可以玩更好/更多遊戲喎巴打 老任個定位係咪錯咗先

咁你咪去玩PS4囉
關splatoon咩事？
入錯po？

其實真係唔係好覺mhw用咩屌打老任

splatoon post 都要入侵

單機得zelda? xb2, mario odyssey, octopath traveller呢D咩黎?

講比錢, 用返你邏輯, 俾多百幾蚊有更多遊戲俾你玩, 講更好遊戲既話除非你話唔係3A真實向既就唔係game, 如果唔係既話總體黎講睇唔出ps4既game係明顯地好過老任, 剩係D公式代開放世界都出到變公廁, FF15 蜘蛛俠 地平線, 仲未計NGB 呢D伏野

講翻炒, 你估PS4就少咩, DS Remaster PS4版日本首週都13萬幾, 唔明翻炒有咩問題, 50步笑百步

再者, 要玩好game我玩PC仲好啦, 又有steam, 畫質又靚過PS4, 連線又唔駛錢, 唔明仲玩乜鬼PS4

上一上水
幾號開始要俾錢

尋日，19號

仆街 諗住陣間開黎玩下
去邊到俾錢？

你入game去對戰嗰度，佢會彈你去eshop架啦

冇買dlc仲玩唔玩到rank?

係咪有個7日免費？

dlc同nintendo switch online兩樣野黎

好似係

我買左 nso 喇 不過冇買dlc

dlc，你講octo expansion呀嗎，唔關rank事架喎

哦 咁返去玩下先

想問下比左錢既...仲多唔多人online
一年 百幾蚊無乜所謂..只係驚少左好多人玩 排隊排到佛誕

齊齊三跑

唔子講到嗰百幾蚊一年好似殺人放火咁啦

真係好想玩嘅，邊會志在

年費2400円一個人，如果同人夾最多8人夾4500円，詳情自己睇，有得逐個月或者幾個月咁比

呢幾日仲係免費，答你唔到

當你讀緊書
返一日炒散都隨時畀到2年喇
真係唔明嘈乜

btw重有冇人想夾錢

頭果7 日免費之後每個月300yen
買少杯珍珠奶茶都買到啦

我ps4同switch都有 想玩咩就玩咩 唔洗諗咁多嘢

psn plus 比左錢小開機都係咁啦
想玩隨時玩到，諗咁多做乜

我得switch, 所以都唔洗諗咁多嘢

有無人十點四排？

超無知一問，如果唔比錢買online玩唔玩到splatoon2?
利申:朋友借左部機黎試玩，無理由係佢部機買online啊嘛

玩到, 但只限單機mode, 但呢隻game online先係精髓

灣仔電腦城成日有splatoon 蛋扭

輕鬆玩就得

即係-2？

你想

4排爭1個

唔該!咁等我傾下先!thanks

四排房已開

仲係-2

仲有位?

無人

搵多個

輕鬆排-1

好似有個新手陪打

百幾蚊咪幫佢比埋當租機費

me新手too

Me too

THX CARRY

輕輕鬆鬆玩下

an機 ikawidget2 點樣先可以用得返

點解好似個個都入唔倒咁 我一直都入倒喎，唔知stat入唔入倒，平時冇更新，但係其他野都仲睇倒

你開個自己 Nintendo account 加落佢部機... 然後用個個account買online? (不過咁會無晒進度,要由level one玩起)

會冇曬進度架咩？唔係好明

用新 account 玩等於重新無晒save咁玩

嗰位巴打冇ac

因為save係跟account

就係想更新stat

啱啱更完

佢唔係話同人地買online唔好咩？

自己account 買既話，遲d自己買switch 可以用番

重未更到

點解fes係日至一先要返星期日

唔講都唔發現原來星期日至一
重以為係星期六開始

Group H: SWN vs BC。 ⚫
時間：9月21日（星期五）23:00
直播平台: 屎啪通 youtube

Group G: 爆seed墨鱼vs大草原。 🔴
時間：9月21日（星期五）23:00
直播平台:bilibili

Group H: X-GK vs SKL。🔵
時間：9月21日（星期五）23:00
直播平台: ME7 youtube

有無輕鬆雙排？

剩係識殺人有閪用？

我都覺

1打4

其實係1打7
畀2-3個圍緊重要跳上黎畀人宰
踩上個塔度嗌1x次come on
到我死左先蒲頭
total 30court都係我行出黎
但事實上對面碌棍真係好勁
應該死左佢手上4-5次

有無興趣夾家庭PLAN?
招左好耐契弟都無人理

而家都無人online，成朝都係得兩個

根本簡錯時間開始收費...用番香港來講..應該暑假果時推...

宜家開晒學..本身已經小左一班學生..攪埋個收費咁顯得更加少人online(唔係因為個價錢)..
羊群心態下..攪到好似摺左咁..
一個玩online對戰既遊戲 無人online玩西咩

連SP1都未摺，洗鬼擔心SP2咩

Sp1仲有人玩 得閒開番部垃圾wii u先

打返街場三跑 覺得自己技術好似退步左

謝tama 巴carry

打緊美版fes
個限定場要跳彈床 勁易跌落街

我覺得幾好玩

3打4俾人lead到3突然變咗3打3
喂屌你老母咩，
我寧願早啲完唔使扣分

你自己放水咪得

話時話有無試過斷線斷到變咗1vs1隻揪 打蜆試過一次緊張到仆街

時間又未夠

巴打試過10x或者100x賽未?

無
淨係見到Team Retro 係咁贏
利申： Team Modern

係,我揀咗team retro真係係咁win

FES賞月

中秋節

update 咗之後係廣場用first person view睇人會有個個人幅畫睇

Team Modern 成日同自己隊打
應該又係贏popular vote 輸另外兩個

根本斷線就算斷一秒都唔應該裂啦，更何況係一分鐘，老任幾時肯改呀

同一個場同一把武器，兩個時段勝率點解有咁大差異

每次見到我方瞬間死三真係覺得好煩，但其實都已經係2200以上嘅場，點解隊友的表現都咁唔成熟

一秒誇張左嘅
不過我同意

呢個世界發生咩事

個lvl7可能係分身account黎呢

我前面一個殺幾個
班雙鉏唔知做乜撚,我自己成場無死係咁殺人以為贏硬
點知果2支鉏唔知係到做乜撚

隻雙槍一次special都無開過 應該係咁
兩隻狙一個只狙唔油 一個只油(?)唔狙
揸狙廢唔緊要 射幾嘢油下地開下大絕都好呀
你殺咗人都無人油地

中秋節上黎擇名

呢隻game殺人係冇撚用架

淨係油地計殺人一隊有1-2個都夠
最緊要d 隊友油地油地同油地

隻game當然殺人係重要
只做objective，隊友都殺唔到人既話，等齊齊比人屠
就算成功完成objective，呢啲情況比起武力壓制而贏既機會少好多啦

個連機系統唔錯
單機打既話會不停同同一grp人組隊

太耐冇玩，睇唔明新果個祭典界面

屌你老母跳彈床

今次更新咗

係咩點計法
唔識睇日文

第一場就中，死左好撚多次

冇一次死係關於敵殺
全部係跌落街死

揀咗右邊，玩咁多場都係打番同色

比著以前=贏1輸2

依家排一場仲耐過打一場
打到明年都未打到上去 cls

BO BO係咪巴打
好似見過

2106.1

有場贏左個fes gauge乘1.2
點解

立體機動

單排連街客=連唔到

段片lag到

吓？

可能twitter壓低左fps，無左個速度感

撞到三個好勁的隊友，為我帶黎十幾場升仗

灰紫色墨好靚

連同自己友打都無得打 一木

救命
左邊team的隊友真係好垃圾

好多豬隊友

冇錯
打到想死

今日左邊4排大約60%勝率
8連勝岩岩好夠分就收手了

玩咗成晚終於撞到一隊人一齊玩 三支紅zap一支96gallon

右邊-2
有人打嗎

新matching都on鳩嘅，等幾分鐘都開唔倒一場

第一次玩fes場死左3次，全部跌落街死

我win咗一場無cap到

Team Modern 全勝

有得上電視

Challenge Mode嚴重過Regular Mode

challenge即係開私房？

計分嗰個

我尋晚兩個人排，連開咗4次房都係冇人入

challenge mode 係 以前既舊玩法 單人solo 一路計fes power一路上 場場唔同人
regular mode 係好似salmon run咁組隊 唔夠4個隊友就加街客
打完禁繼續下場會同其他禁咗繼續既 player一齊同一隊
所以玩開有隊人會比較容易開場起碼唔洗再係度搵隊友先

我尋晚好似係玩上面嗰個，即係 challenge? 我冇同人組隊，不過街客唔係場場唔同喎

打左成日都無x10/x100

你班隊友同你同一個時間玩好高機率一齊既咁又

打咗一晚得一場 regular modex10
同3個街客連續玩咗幾場先撞到
玩到最尾30秒刺激到pk
win 咗,第二場開場禁nice都禁咗15 秒4個係個spawn point度跳舞

打左兩個鐘撞過幾次x10，輸曬

求carry

贏到一次
個棍係零殺+低油地量
但係條友又過左100rank

好似出過四次 x10, 2win 2lose

新場好多人跌落街（包括自己），場細最後30秒好重要，守唔住就

唔想跌落街嘅方法就係唔去跳彈床

唔去一定唔夠搶，特別輸緊既時候

如果fest係抽rank四個mode隨機玩
咁樣會有心機玩多d

打rank既話會殺得仲勁

係...
唔想打兩日turf war

冇錯

中間塊地搶唔到=輸9成

彈黎彈去，殺傷力特高

こしあん(右邊)3-0

finally

屌！

預左

過往都係贏人氣輸比賽
但亦即係意味住遲d都會畀人炒三零

唔係每次都係少數贏

當投票差去到6:4以上，都係少數贏

評已負

我支持個場再出，下次再練過

本身係octo / hero mode玩彈床都好渣
而家好似茅塞頓開咁

其實幾好玩,不過想佢出返大炮

情願上去送死都要搶灘搶返中間返黎

琴日玩翻見到好多人用雙槍，係咪buff左?
我用若葉又廢左好多，係我真係廢左定係nerf左若葉

你幾耐冇玩先...
若葉上幾次更新buff咗總油量，
雙槍今次更新nerf咗就真，加咗slide嘅油消粍

間唔中有開黎玩兩三場
如果計認真玩就成年冇玩

而家係三炒

下次我都想揀多人嗰邊，
睇下雙排會唔會快啲

想問下，而家連線玩係咪要俾錢？
啱啱玩佢要我join

係

淨係有玩splatoon，但又唔係成日玩，都唔知俾唔俾好

日FES之前都試過三炒

我都淨係玩splatoon，不過幾乎日日都玩，每個月10幾蚊啫

Pooh 又 carry 左舖

然後我連輸兩鋪，打左兩個鐘又原地踏步

最近個pro制向前游個陣會窒下窒下咁
有冇得救?

有無得較到對面唔會岀現沉色，成日大混戰時都望唔到人，就算較色盲mode對面都可以係紫色，好煩

三跑隻紫都好麻煩

拎去保養啦，之前我個joycon左右行會窒機，佢拎左個con入去幾分鐘就換個新嘅比我

好似一年保？
我係splatoon 款過左一年

謝 tama 巴 carry

謝tama 巴carry

可惜連MAX既W3都唔到

宜家先入手會唔會太遲？

唔會

部機係一年，pro con我冇買，唔知

等緊你喔

大部份巴打都係美版?

話係photoshopped，只供參考

日

語言都係跟機？ 係就過幾日買

語言跟game

我要新筆啊

係咁嗌救命叫人番屋企打枝roller都冇人理

你用遮，應該夠手長掛喎

係使用者嘅問題，唔係武器嘅問題

玩多啲就得

以splatoon 做主題嘅婚禮

主要係因為玩日server

今次fes冇用過雙槍
原來配彈床咁爽

首先要搵個X Rank既女玩家
但更首先要上到X

佢地一定係互射而認識

請問如何喺splatoon拍片？係咪截圖嗰粒掣？但係唔係有限30秒咩？點解人地可以拍幾個鐘嘅

召喚圖鑑巴&零件

用capture 卡錄，有貴有平

訓左冇睇 原來要比錢玩啦 ？

要

個新sp幾特別，隊友㩒nice就飛埋黎

岩岩升到level 10

但你Regular match 同 rank match 完全唔同 要上手根本好撚難

死左禁得唔得

所以要慢慢練，比人屠下就慣架啦

應該話唔識玩？
因為objective唔同左

反正都係要比人屠

打下排再上囉

冇分別架，我呢d全A range都做唔倒嘅廢渣

我都係B Range 廢渣

玩完rank mode 返唔到轉頭，依家唔識玩油地mode

幾時出

等睇隊友 屋企 Nice

twitter無講，估計連同十月的武器出黎掛

留名先

已死

果然一收錢就冇人玩

係咩令你有錯覺收錢前有人玩

想玩PS4隻蜘蛛俠了

屌...最近一個月真係斷多咗
明明換咗用lan之後好少斷

我fd list online人數就冇乜少到

server 係有問題
我就保持無斷
試過我隊斷哂三個

同埋「 game場 」呢個地圖係有問題
避之側吉

有問題係講佢特別易斷定點

android ikaWidget2 死咗有咩代替

但我完全無問題，亦無乜遇過人地斷線

他媽巴 見到我msg嗎？

小圈子都好意思喺度提

幾時玩返

完全冇問題

log out咗就會login唔返
我而家都未有問題

好彩我冇logout

我由幾十個，到每晚一隻手數得曬

特別易斷

巴打你轉左帳戶唔同講法

都係加左成日玩果啲人

3打3
話說啱啱試用中遮配1.3人速，似乎唔錯

冇 log out 過，咁要棄呢個APP了

用番官方app，不過冇得睇stat

用蠟筆都用到咁撚廢
btw對面枝碳滾好勁

蠟筆先多伏

如果欖球對面做波做得好快，係咪可以解讀為自己嗰邊死好多，或者唔執蜆

我係伏人之一

你梗係唔伏

同埋未課金

終於打到上b-
但係無朋友玩唔到league battle

真

試下呢到call人打

B-可以CALL我
我都係前幾日上B

b-都可以搵我
but me 垃圾來
專責跳水

B-都可以call我，我欖球得B

又有draft cup

有無人有興趣四排到12點？

新手想買呢隻game 難唔難上手

要有被虐既準備
畢竟呢隻GAME都出左成年

今日打工武器算唔算差
輸到傻左

我覺得有少少差
利申：好耐冇打過三跑

上手唔難，玩得好勁就難
不過呢度好多人都勁

打rank掛機死全家 就算贏左都照樣block鳩佢

臨尾10幾秒由起點跑到終點

睇撚住班垃圾隊友係咁超跳跟住比枝油掃camp死，我都唔知講乜好

唔望清楚隊友係咪交戰就跳個d
落返去C-打喇

穩陣起見，冇隱跳唔好用超跳啦，我通常係玩推塔先間唔中用黎跳去座塔度，其他mode寧願慢慢游

X rank都有呢d人，亦有隊友唔理你埋伏緊都照跳過黎

大遮神play

明明咁易打
係啲人走撚曬落船

有冇人打工

4 個mode都係B ~B+, 唔怕伏都可以揾我打

Eg you

抱大腿求carry

你地先係大腿
陣間人地信以為真就唔好

有無人打工
求carry

又斷線斷到變隻揪

他媽巴跑唔跑？

未買switch online 呢家玩住zelda 同 megaman 11

有冇巴絲想一齊打rank
我同女朋友成日雙排同啲街場打打到想死
有興趣可以add tg一齊玩

做電燈膽，不了

唔係掛

fc:7126 8682 4317
Dc 同sk我都有
睇下有冇巴絲一齊打rank

可以啊，我依加開

巴打你得自己一個人？

不如我地開個gp 之後係gp搵人4排，係game入面冇得打字好辛苦

tg gp
有興趣既巴絲入黎一齊搵人打rank

垃圾驚，領先緊好多可以斷到2打4，仲要裂鳩我，想退驚了

差一場升rank都要咁玩鳩我，老任食撚屎啦

gg pooh

仲打唔打
輕鬆玩下

差一個 不過20分鐘應該開唔到7場
可以入gp傾

呢場贏就升返x輸就爆bar

自問打得唔差點解咁都輸

洗裝排玩唔玩

你都閃緊，好快升得啦

可以啊

唔係架，根據以往經驗，通常會連輸到跌rank

希望今次破到宿命

全部keep 返2000 up 埋數

扮野

我其實都keep左2000up，不過月頭打，連輸四場就紅線外了，咪諗住由s+9升返上黎會仲快

新手絲打 表示難上手 鳩Fing 鳩打

想問係咪要比錢先可以打rank?

係，百幾蚊姐
利申未俾

慣左體感就ok，去setting有得較靈敏度

利申玩開單機同埋未玩過sp2

單機邊好玩，冇交流

想問下 如果我外國撚 同巴打一齊打會唔會疾/連唔到 想練rank mode又無朋友既新手上

teamwork

10月4日 日本時間10點更新 4.1.0

ガチマッチやリーグマッチ（ペア）で、通信切断などにより仲間の人数が少ない状態が続いて負けた場合、これまでより不利な時間が短くても、ウデマエメーター・Xパワー・リーグパワーが下がらないようにしました。

唔知縮到幾短

唔係直情唔會扣咩？

係喎，日文差

唔係縮短咩

狙又係小修小補，反而雙槍nerf得仲甘 不過驚已棄

新 stage 玩 Rank Area
有元氣彈

求日文達人解答

人數少過對面維持一段時間就視為劣勢
唔扣分

更改就係個段時間再短左

我無時間打機

與鮭魚洄流有關的變動

．能夠在智慧型手機應用程式「Nintendo Switch Online」中的「墨魚情報2」看見過去50場的打工紀錄。

．修正了：在敵人出現之前的瞬間，跑到了跟本來應該出現的位置不一樣的地方並給予玩家接觸傷害的問題。

木巴課金未呀

快了, D排返工忙無買著

三跑-3

第2段係講乜

負皮是我俾的

修復了一個問題，即在敵人出現之前，其位置不同於原始敵人位置的玩家可能會受到接觸傷害。

利申: google translate

重滾可以咁打烤肉架

.52我用係垃圾，但點解人地可以用到咁岀神入化

一殺嗰d落番C range啦 睇撚住枝魚槍係咁衝，隊友又冇死，都冇人理

終於有番d似樣嘅隊友了
拿，我一殺係因為我拎魚槍，同埋好快ko

唔係大陸撚好似問題唔算好大，平日都有澳洲巴打連

咁細粒既粒強

Sor但呢個反差我真係笑左
可以練下魚炮 都幾重要嫁

有無人試過呢個app

更新咗app超多野睇

魚炮點練

以為第一張圖最底個個我黎

扣大 無所遁形

忙都要食負皮 痴線

48小時fes要來了

trick or treat

nice彈範圍咁大

試左3.9SP強化無分別既

有無人知咩事,更新唔到

強化係儲快咗

你揀game時撳+更新

Nice彈一定要nerf，有乜理由範圍咁大而且由儲氣一刻就無敵

冇嫁 拎多d射多d咁囉

有冇巴絲一齊打

癡線，仲要無視障礙

幫推

又充斥著一班試武器的人

宜家係咪要份group 先有人打rank 㗎。。。

唔係無敵嘅
500hp啫

但完全抹剎左部分武器消滅佢的機會

有冇排

仲要分次序

由琴日開始 玩個時個mon會不停自轉 控制唔到
有咩巴打知點解？搞到係咁輸呀大佬

我意思係個視角 不停自己右轉 停唔到

係咪雙持joy-con玩? 更新左控制器未?

我係插住呢個grip玩既
我check咗佢話controllers已經係最update

咁應該係右菇壞

唔該哂巴打們先
竟然係joy con壞咗

入去設定 calibrate stick 嗰度玩下

上次我都係咁

部機玩左300幾個鐘已經換左一次左joycon

買pro制啦
手感好正

用慣joycon了，買procon又好似嘥左個joycon咁，我部switch又剩係用黎玩splatoon

係WO

睇左幾條高手片 nice彈一個人都殺唔到
利伸 成個月冇開驚

如果個場多平地咪易走，但個元氣彈連障礙都穿我覺得幾過份

佢咪寫晒1234...
佢唔係叫你download game, 係入完code有套裝
所以唔關你係咪實體事

原來有裝架 我係join family，係咪得其中一個人有？

你試下熄game等download完嘢再開

我重開過都係無料到

入完code有叫你install嫁
但我install完都係無野

你隻game咩區，你買咗咩區嘅NSO ?

兩個 logo 一個有日文一個冇，咁你估到咩事啦

有, Splatoon2嘅DLC鎖區

原來你就係paperdoll
成日有人add frd我都唔知係邊個

元氣彈好勁
好多rank mode 有元氣彈就可以係咁壓前

鎖血個下先係on9

其實好易針
睇佢想放個方向 係側邊游入去 等佢落地
/吸盤炸彈

睇多左好多野

唔係架 應該係跟email各自send的 因為我都係host 都只係收到一個email一個code

btw今日同fd玩 見到揀同場玩果個icon隔離多左個mic既logo 想問個功能係實裝遊戲內語音定其實都係講緊用任天堂個app ?

自膠 係真係host收哂8個 拉落去先睇到

4排-1

d 人為咗玩元氣彈一味油地唔做嘢

唉

仲用到既

我用唔到呢個app了

喺你地個個都用唔倒嗰陣（An機先用唔倒？）我仲用緊
利申：An機

Me too, 明明一直冇logout 過

i狗好慘

an仲用緊

an同iphone都用唔到

用到係因為成日開，個session 仲active，正常係已經唔會login 到

想留record 要轉用雷腦app squidtrack 用session token 登入

唔關平台事

即係我keep住日日開幾次咁就可以繼續用 ？

正解，如果以我squidtrack 個session 黎計，大約24小時冇開就要拎過session token

我買南非 switch online
都收到日文email 有code
係咪我買完轉返日本所以得呢
今晚返去入code

明明我都成日online

咁唔怪得，我差唔多每打一場都開嚟睇

你去旅行果幾日有冇開app

我都係

拎裝喇喂

好鬼正

請問點拎 Please

home page左下news
搵halloween個格
最底

draft cup

我明明follow 齊splatoon 幾個channel ,都無halloween 個post

unfollow 要follow ,sleep 完
又搵到

+1
跟手 unfollow 美版之後日版出返來

4 件新頭,都好Q

有冇歐版朋友拎到萬聖節新裝

回家吧，大國巴

Thx

深潛左幾個月
係咪一定要join plan先玩到

唔join plan只可以玩單機

哪裡是家

btw 拎到裝了，原來要轉返地區
thanks 零件巴同暴龍姐

又係得我一個殺人

我係美版嘅 請問要轉去邊度地區先拎到？

比卡超

只要你部switch 有一個account 係美國region 就可以喺news果度subscribe 返splatoon news

-_-

想問萬聖節裝之後會唔會收返，又駛唔駛join plan先攞到

利申：仲未join online plan，諗住遲下多online game先

唔該
btw三跑全部都係熊老闆啲武器 好爽呀

999 max 難度跑又黎喇

他媽巴三跑？

有熊武既情況下，更多on9仔一見怪就衝出去打

想jpin family plan , 平好多

下午一齊玩

今日四熊武，切忌太興奮諗住拎住佢以為可以無雙。

1. 難破船要集中係船中間打怪，船尾打一定會運唔切蛋。

2. 唔好入場開心係咁射 ，望下隊友係咩武先。

3. 配合隊友係咩武，了解其實熊武既特性。

熊桶：食油，慢，打boss怪爽。 如果入場三熊桶就盡量唔好分太開，另外個位，要幫下手油得。

熊狙：满油好似射七下，攻速快夠遠。千其唔好行出去無雙，係船個到，等啲怪行一字清都唔差。

熊遮同熊爆： 手短，油地快 ，盡量一眼關七，睇下啲隊友會唔會打到無油，幫佢油下地。

以上 祝大家打工開心。

木爸

滿 水廿中月

請各位打工仔睇下張圖，唔好要Andrew 巴成日講

手快快

大家唔好做豬隊友就得

E+應該無乜新仔啦?

咁四熊武係少見既，好多人都突然英雄主義上身。

有時熊遮同熊爆手短同唔夠力，又要走去打大怪

啲桶就走曬出去比怪仔圍

明明過到，又會唔記得有大技同炸彈。

仲有掛住打怪，成個地都係綠色，仲有啲雨波又唔記得打

暑假嗰陣好多暑期工

屌你,個個想無雙, 次次都岸邊就殺
拉入少少先殺得唔得
最重要係無人執蛋, 次次都剛剛好,
想高分都唔得

想問下有冇人要換10/3嘅特典code?
我手上有美版嘅，求日版

如果四個都識玩，應該唔難999

三跑招神器名器

以神器既威力，應該街場999無難度

draft cup開波了

巴打打暴走關要靠右企

MF巴打有D BOSS可以拉返近D屋企先打, 例如車同蛇, 同埋唔好係右面太過戀戰

其實企網前定網後右邊定係啱啱條界好?

冇所謂, 有D人鐘意推前, 一D想後D拎多D蛋

視乎武器同場地，難破船就遠距離武器就籠右邊，近距離武器既就網前網後移動交蛋。領到滾輪就放滾輪係網後擋鮭魚兵等隊友交蛋，魚傘多數網後射出後再去網前執蛋。當成為目標時盡量企返籠右邊位置，同埋留意發光目標轉移，盡量集中d怪成一直線黎。

我自己偏向企前D, 成日有幾隻係右邊過黎
BTW 幾多分

500

三跑已開-3

想刷技能既話
係唔係刷三跑拎60技能碎>飲品雙倍最後食30
如果無咩運氣既話

乜唔係汽水搏到兩個中左，搏第三個唔中先用碎上咩

又要肝到2036

除咗用飲品卷、揀啱牌子刷都好重要

如果我用飲品卷,之後刷果件衫係三跑果D既衫會唔會好傻鳩

睇你鍾唔鍾意件裝姐

三跑求carry

-1-1

他媽巴勁到呢

謝他媽巴carry

[url][/url]

打爆左隻野係唔夠蛋的

謝他媽巴carry 我都休息陣

禁錯掣 99粒蛋都係裝，無曬D汽水卷

@他媽巴，點先可以三跑更上一層樓

頭12粒蛋全錢/經驗券

呢D先值錢

我想要汽水券多過經驗券

所以值錢

但係我個2張都係EXP*2.5

有無人想打排呀

之前都係睇D高手玩
CheWoomy - 組隊配合

mystwalker

Marty - 走位、意識超好，識得用D奇怪既打法同技巧

spoxbox - 救人速度極快、拋三角炸彈救人好準

97 - 有中文字幕解釋

今日啲街客好癲
有他媽巴坐鎮都搞唔掂

我扔炸彈扔得唔準

臨尾個MAX街客終於有啲料到
謝他媽巴curry

一日唔打splatoon係有報應，
我而家用唔返ikawidget了

他媽巴你已經係神嚟
九點跑嗎？

我地認真D應該有佢地2/3

第一次999
多謝咁多位 hard carry
特別係Teddy 同 Tama

呢張圖係980喎

柒咗，梳

999達人

我都想可以俾人 carry

有冇巴絲有興趣4排打rank
有DC TG gp

同男朋友對得街場多心很累

又唔開機玩

分開各自打街場練習下先啦 其實我同你男朋友ranking好似都係差唔多咋

現充

我地唔太在意個人ranking 去到幾多 比較係享受一齊玩嘅感覺 只不過街場成日有奇怪人

被啲X rank 屈機

論油地的重要性

睇落去好似係夾硬潛過去，其實最尾果度係冇乜油過地，係頭幾步預先油地先拎槍所以可以潛過去

果然殺人係會輸到癲

計過 count 先衝
同埋諗左敵人分佈

皇天擊殺

今晚會唔會有人打工呀？求carry

而家可以玩到拎咁多春

前日全部熊老闆武器，加上打燒烤架跌多左

我出曬名贏KD輸比賽

今日係咪都有白金盃?

予選は10/8(月祝)、10/20(土)、11/10(土)の3回開催予定。各予選上位2チームが本戦進出。予選ルールについてはこちら。
本戦は11/11(日)。予選を突破した6チームによる戦い！優勝者はPlatinumCup5th(ドイツにて12/2開催)への参加券をゲット！

好耐冇玩，點解依家有咩nintendo online要付款嘅

因為老任想賺錢

有d誇張 原來拎住枝魚槍狗衝係有用嘅

拎魚槍做站長嗰d真係好撚討厭

打工果個mode好難玩

打rank啦

今日啲武器閪

枝廢狙臨完場喺度掛機比人加時反cup，可以舉報了

想請問

switch online 個code係買左12個月online即有?
因為買左幾日未仲收到email

係, 但如果你係family plan既話個email剩係會send俾俾錢買個個人到, 你要買返佢拎

留名

marry

舉啦咪忍
有時見到隊友太早放棄我都會報

廢都要食report

主要係我復活嗰陣見佢企喺起點唔郁，即係放置啦，所以我舉報佢

射蜆mode佢喺自己籃撚個大波，你話唔報好？

過咗一陣我地就打咗個攻勢出嚟，事實上係有得追，一諗到佢嘥咗我地時間就嬲

魚槍mode仲多站長，明明前面油好曬地，死都唔衝係要儲氣鳩炸，就黎夠鐘佢肯衝嘅話有機會追倒架

我講得唔清楚，佢唔係後場唔郁
佢係拎大波掉自己籃再執返，loop咗四五次

點解會掉自己籃 應該掉唔倒入去？我未玩過呢樣野

係唔會合理㗎喇，
當時剩低一分鐘，佢覺得輸硬就喺度玩嘢

剩低一秒都可以比人反cup啦 不過我覺得摸蜆反cup係難d嘅

摸蜆先係最易，一個攻勢70 count都得

反而覺得魚槍最易

我都試過on99咁own goal

今日block左好多1殺嘅垃圾

對面個浴缸好撚勁

我都有好多人想block，但一早爆曬

打左兩場rank，都係博物館，都係比人壓到入門口，都係比狙狙撚住 都係無人搞鳩佢

通常d人見倒狙都懶得搞包括我，所以對面有勁嘅狙就rip啦

作為一隻垃圾蠟筆
d 狙企牆邊就向上爆柒佢
一係就捨身擾敵

作為一個用乜春武器都廢嘅垃圾，企得太遠嘅敵人（例如狙）就無視佢，避開佢

行後殺啦

成日都驚行得後黎都比人殺左，咁就嘥時間

我怕最on9係去街殺左隻狙，但係個塔已經推完

套公仔衫

witch

ballons not included
渣ga

巫師裝男女著少少唔同

買買買買買

octoling girl 套巫師衫

ku真係好撚勁

他媽巴等兩分鐘

thanks tama巴/絲 carry

想棄game了

練EQ

不嬲殺人都冇用 一係就自己殺幾多隊友死番幾多，再唔係就對面唔知有咩狗屎運kd輸曬都可以贏比賽

TAMA雙唔雙排? 岩岩個位有人

下次先，頭先見就黎十點淨係想玩一兩鋪

72分我推架，你3個柒頭殺咁多人把撚呀？

又會咁好彩連續兩場都同kd 0.3嘅廢狙同一隊，都係block左佢先

狙槍就是原罪，見一個block一個

己經第N次摸蜆A+差一場跌返落OK線，無論係最後有幾多裂都好都一樣 今日得一場KD細過1，平均唔計assist 8.89殺 5.78死，咁都只係得50% win rate... 生性啦你地

你又話殺人好重要？

你有無計算好敵機場分佈先

好似係呢度嘅人教我殺多d人先架喎 殺又輸唔殺又輸，好難玩呀

唔算多殺啦

我渣呀嗎

要睇下個場，D隊友好戰既，自己應該上多D塔 好戰又唔夠打既，就再手清一清先上

魚槍黎

街客唔知先係死火

hard carry

隊友超強，三打四守左4分鐘

打得好失敗，連續過唔到W1

狙就是垃圾

唔好block鳩我d墨得唔得呀

十二連勝

廢撚到呢

ikawidget 好似整返

屌佢老母

最近d x rank嘅狙做乜廢左咁多

枝狙一味掛住油地

垃圾都唔知殺人有乜用，一滅團就比人炒

咪撚提

連續第5場開場20秒就完
今場仲要冇人殺到人

承讓

對面唔殺人點滅你團

對面殺數少d架喎 我嘅意思就算我地係咁殺人都冇用，人地殺得少，但係滅一次團已經炒我地啦

個教訓係幾時都唔可以大意，
唔係殺人冇用

睇stat會覺得個狙好廢
事實上唔係佢我諗我地畀人knockout左

有冇諗過其實係黑壽司carry全隊？

有冇諗過如果冇佢企塔
我地連反cup都做唔到？

掉番轉咁諗，你地冇cover左塔既話，佢企塔又如何

唔係企塔就大曬可以齋企乜都唔做架，咁既話其他隊員3打4會好辛苦

其實佢上左塔有條線係到揚下揚下，對面會分心

係嘅，但係唔通所有用狙嘅上場揚下揚下就夠，唔洗殺人唔洗油地

我又無打 可能佢好彩，次次放手之前已經比隊友殺左

所以就話其實係其他人carry全隊，枝狙係齋企，反應遲鈍唔係藉口

我企塔2殺14死
結果係贏嘅
打法有好多種

所以殺人是冇用的

喺低 aim 能力下
都可以升 rank
係要睇你其他方面嘅能力
所以都有好多勁 aim但打唔到上去

aim? 係咪即係著重殺人或者推塔/運魚嘅意思？

例如你有無能力，唔落塔情況下，
避開哂所有遠程(唔計大技)
e.g. sniper，火神，消防喉

why not both?

一定冇，因為我唔會避我會開遮擋，擋到死為止

係，兩方都超勁嘅,應該去到x2400up

其實純文字討論，唔洗下下起晒鋼既

一開波就團滅2次，人地直踩到18
係佢企上塔開始我地先開始守到
之後人地每次坐上塔，佢都係第一個去企上去
到去返起點之後都係佢負責踩上去
大概去到5-60左右先係大家輪流企上去
到最尾反cup佢又死左次之後我先上塔埋尾

成件事冇人企塔，得我地3個殺人
根本就唔會贏到

至於係咪carry其實冇咩好討論
我始終覺得team play>all

片1
魚操控加射擊

片2就比較有計劃性
條路係我一路睇住隊友油出嚟
之後就係等機會衝
等齊人之後，再交哂比佢地

枝魚槍好勁

欖球0輸=B-→B+
推搭0輸=B-→B
？？？？？？？？？

可能睇你贏既對手“隱藏既分數”高定低
9up

連勝多

仲要計埋你再之前嘅戰積

塔之前N裂

入場有個8人平均分

玩開卡，轉eshop係咪過唔到save？

過唔到

save跟機

只要隻game係買返同一區個save可以共用

即係日版卡帶save可以買日版digital玩返？有冇實證？唔想由頭玩，冇得過就唔買喇

『スプラトゥーン』のコミックス100万部突破を記念して、11月28日発売予定のコミックス第7巻に「エンペラーギア」が手に入るシリアルコードが付いてくるぞ!!

ikawidget 已經可以正常運作，之前iOS login 唔到既問題已經冇左

呢件型到

人證喺度，買啦

啱啊。 其實有乜好拗， 每個人都做左野先贏到。 無人企塔贏唔到， 齋企塔無人殺人贏唔到。 都唔知點解一定要分邊樣重要d.

竟然見到我個fd 佢今朝都幾慘

睇完呢啲事故，我覺得我有信心上S+

你都得

我是零

跟住做1k嗰個落返去…

阿返

好似已經成兩個月冇開機，單機 game 都冇玩

4排 8排 3跑splatoon Tg gp 一齊入嚟玩下喇

大家好似係平時有個discord group

我恥笑緊我自己

對面出唔到門口好慘

垃圾game三場魚槍兩場都有人斷線，嘥我時間

都話殺人冇用架，我拎槍拎幾秒都推倒分，你地可以拎住分鳩幾鐘一分都冇推過，打撚咩

一係就有槍都唔執，一係就攬撚住枝槍唔放

呢幾個落返S+練啦

垃圾hkbn

咁多人0 殺

終於爆機喇

蝦我

SPLATOON 果匹配系統係唔係低B，2033匹配左去到23XX既打， 真係迫人輸架WO

點解打fes d人可以咁撚廢

fes啲matching真係，仲令人躁過平時

係咪跟fes power黎match?所以無視lv，就乜人都有

咁fes powe都關實力事嘅...
我覺得係分咗兩半人，搞到有時matching唔balance

打fes有人斷線嘅機率比平時高好多

第一次10 倍就贏

你就好，我打到999都未見過10倍

我都係最後一場先好彩有....
好型..4個擺pose

上次fes10倍同今次fes10倍係同一個pose

出咗10次10倍at least 痴撚線就完果時5 場出咗兩次
打咗成日一場100倍都無

要改下啲緊張病 一到緊張時間啲控制就錯到傻左

他媽巴你幾分？
三個人打max好頹

個陣好似850左右
個場應該唔算係max，印象wave1 要求係15粒蛋。但倒數前見到max個刻嚇親，仲以為要3人執21粒蛋

今次橙隊都唔係特別多人，但經常同自己友打

56%叫好多㗎喇

雖然蛋數少 但大怪細怪MAX咁多
少咗一個人我處理唔到
Wave 1 15粒都係岩岩好夠數
咁最後你有無打到上999？

鮭魚同BOSS數量應該差唔多，我諗係輸出唔夠清唔切
同你地玩到900左右，之後靠大佬幫手

琴晚水漲狂暴最難打 ，開哂大技都頂唔順時間

波波

當巴

我好掛住你 幾時加我新fc

你俾我丫

收工搵返先

Added

唔洗殺人啦，d隊友咁鍾意殺人咪比佢地殺囉，我一開波鳩衝推分咪得囉跟住冇人推過分

差一場升rank都要搞鳩我，又4裂

其實你如果負責攞魚，可能學下用魚殺人會有助你表現更好

平時我剩係用生命黎運槍

咁我都係暴衝類，不過條魚其實係一把好頸的武器，用得好都可以殺到人又保護到自己，仲可以幫埋隊友，條魚爆魚可以幫手殺混戰中的敵人

如果你真係想咁玩不如全推游速

隊友唔殺人又點開路俾你推分

我冇諗住話隊友，只係話自己冇殺過人都贏倒 不過如果佢地推倒分就更好啦

3.9游速 不了

或者二點幾都得，條魚真係會好快

唔通4個人一齊攞魚咩

輪流攞

suppose最好的配搭係一個專攞三個護魚，如果你決定專攞魚，你再遇到另一個專攞魚的話咪盞搞，我玩搶魚最怕見到雷神隊友，因為十之八九都係專攞魚

我就係雷神隊友，不過我升唔倒上X，所以你唔會遇倒我

雷神係ボールドマーカー，即係似喇叭嗰把槍

我唔識呢d術語

其實張圖最底支crash blaster 係我黎

以前有技術玩雷神step, 喇叭槍最易玩，而家好少見了

真架 又會咁啱嘅

打rank都好少見人用喇叭槍用遮仲少

唔知係唔係我唔識跳， 而家覺得係墨魚跳既cd time好長

好耐冇見

你都好耐無玩

極少用超跳

已經冇動力玩 會費都冇俾

我講係以墨魚form去做跳

收工返去add

即係撳ZL再撳b?

呢兩個注得過

A+都咁撚廢

佢兩個打緊飛機

今日發生咩事，場場都match d廢閪比我

我o岩o岩比左.... 有fd叫我認親...

不如下次你cap下片出黎

他媽巴大佬係邊個
btw 識唔識一個叫salted yam, 佢打三跑好L勁 adore

撳實 ZL > 撳 X 開地圖 A 㨂人

用墨魚 form 會快 0.35 秒

原來係咁 係咪冇買dlc冇章魚用就可以唔洗理

唔係好明添

墨魚同章魚只係外表上唔一樣
所有能力值全部一樣嫁
因為以前得墨魚所以叫慣墨魚 form 姐

jm9

某次打工時加左好友，有時見創立左房間就入左去，叫ハオ
salted yam??
我諗佢應該係歐美個邊既玩家，見佢d片同MARTY打工

聽小出講 ハオ係台灣人，又係好勁
感覺上 salted yam 再勁啲，上次join ハオ 房見到佢，要佢地hard carry

佢地玩慣hazard level max
BTW最近見佢地好似想衝鮭魚細分，見MARTY 衝到15萬P

覺都唔瞓去衝分，好痴線

功力唔夠勁，成日走錯位

155次999

自己打多數最高500，同大家打有時可以打到800